[醫藥撚入] 緊急 血壓藥名

家中一老一直食開一隻紅色血壓藥， 效果好好。

由於某啲原因，一直唔知隻藥乜名乜牌子，聲稱係美國藥

依家想配返依隻藥 ，問過幾間藥房都唔知，JJ 插地問 隻藥名同牌子

m&ms

粒野上面有冇print咩字

其實食長期藥想平一定係排醫院. 你參考下.

食過一模一樣既野
係止痛藥黎

食完有冇成日去toilet
有冇乾咳
平時一日食幾多次

睇樣似ibuprofen消炎止痛多d

推

上面睇過晒乜字都無

已經有排醫院，但醫院開果隻唔係太有效

推

其實有好多藥都好似樣⋯⋯
如果你得粒藥樣 仲要上面冇字 真係好難幫你
一陣間答錯你 食完岀事邊個負責？

講真
知都唔敢答你

分分鐘害死人

同意 拎去問現實醫生

醫生應該會屌出聲
鬼夠膽亂講咩

醫生都唔認藥啦
只有化驗所幫到樓主

呢隻?

+1 第一眼睇已經心諗屌我好似食過

唔好負皮我住 你答下我上面果堆野可能幫到你估下係咩class嘅antihypertensive

同埋好多血壓藥都係處方藥 冇咁易比你配 街房偷偷地唔計啦

依隻唔係消炎藥咩
止到牙肉發炎

yes
食完血壓正常返

唔同廠出都有唔同嘅樣啦 ........

點解唔睇醫生 覆診

正確做法門診再睇醫生拎藥

就算知咩藥
唔知dosage 自己配黎食
仲要效果好 姐係降得勁
搵到真係恭喜你